鐘培生 VS 林作

Like : 鐘生win
Dislike : 林作 win

No bullshit! Let’s go!

林作咁瘦 點打得贏？

張家輝用9個月操得起
林作後生咁多，認真肯付出4個月唔難

另外 打交唔一定大隻就win
林作成個文人咁款
唔像秋得

想鍾生輸

Why

想兩個都輸點算
2個同時間KO對方得唔得

識得玩應該係積極練拳操大隻，利用呢半年日日曝光hard sell自己，顯示自己幾有決心拼勁，萬一半年後操到有D肌肉仲正，俾人見到真係有努力過，打唔贏都雖敗猶榮贏晒掌聲。

如果林作
玩尿陰 插眼 千年殺
擂台相俾唔俾咁做

佢唔係要做葉問咩
入佢中路